<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<zalba_na_odluku xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    xmlns = "http://www.ftn.uns.ac.rs/zalbaOdluka"
    xmlns:pred="http://www.ftn.uns.ac.rs/rdf/zalbaOdluka/predicate/">
    <zaglavlje>
        <naslov>
            ЖАЛБА  ПРОТИВ  ОДЛУКЕ ОРГАНА  ВЛАСТИ КОЈОМ ЈЕ 
            ОДБИЈЕН ИЛИ ОДБАЧЕН ЗАХТЕВ ЗА ПРИСТУП ИНФОРМАЦИЈИ
        </naslov>
        <primalac> 
            Повереникy за информације од јавног значаја и заштиту података о личности
        </primalac>
        <adresa_primaoca>
            Адреса за пошту: Београд, Булевар краља Александрa бр. 15
        </adresa_primaoca>
    </zaglavlje>
    <zalba_sadrzaj>
        Жалбa
        <podnosilac_zalbe>
            <ime></ime>
            <prezime></prezime>
            <adresa_podnosioca>
                <ulica></ulica>
                <broj></broj>
                <grad></grad>
            </adresa_podnosioca>
        </podnosilac_zalbe>
        против решења-закључка 
        <naziv_organa_vlasti></naziv_organa_vlasti>
        Број
        <broj_zalbe></broj_zalbe>
        од
        <godina></godina>
        године.
        <paragrafi>   
            <paragraf_podaci>
                Наведеном одлуком органа власти (решењем, закључком, обавештењем у писаној форми са елементима одлуке) ,
                супротно закону, одбијен-одбачен је мој захтев који сам поднео/ла-упутио/ла дана 
                <datum></datum>
                године и тако ми ускраћено-онемогућено остваривање уставног и законског права на слободан приступ
                информацијама од јавног значаја. Oдлуку побијам у целости, односно у делу којим
                <razlog></razlog>
                јер није заснована на Закону о слободном приступу информацијама од јавног значаја.
            </paragraf_podaci>
            <paragraf>
                На основу изнетих разлога, предлажем да Повереник уважи моју жалбу,  
                поништи одлука првостепеног органа и омогући ми приступ траженој/им  информацији/ма.
            </paragraf>
            <paragraf>
                Жалбу подносим благовремено, у законском року утврђеном у члану 22. ст. 1. Закона о 
                слободном приступу информацијама од јавног значаја
            </paragraf>
        </paragrafi>
        <podaci>
            <ime></ime>
            <prezime></prezime>
            У
            <mesto></mesto>
            ,
            <adresa_mesta>
                <ulica></ulica>
                <broj></broj>
                <grad></grad>
            </adresa_mesta>
            дана
            <dan_mesec></dan_mesec>
            201
            <godina></godina>
            године
            <drugi_podaci_kontakt></drugi_podaci_kontakt>
            <potpis></potpis>
        </podaci>
    </zalba_sadrzaj>
    <napomene>
        Напомена:
        <napomena>
            У жалби се мора навести одлука која се побија (решење, закључак, обавештење), 
            назив органа који је одлуку донео, као и број и датум одлуке. Довољно је да жалилац наведе 
            у жалби у ком погледу је незадовољан одлуком, с тим да жалбу не мора посебно образложити. 
            Ако жалбу изјављује на овом обрасцу, додатно образложење може  посебно приложити.
        </napomena>
        <napomena>
            Уз жалбу обавезно приложити копију поднетог захтева и доказ о његовој 
            предаји-упућивању органу као и копију одлуке органа која се оспорава жалбом.
        </napomena>
    </napomene>
</zalba_na_odluku>